---

title: "Links da palestra Aventuras de um Nômade Digital"
date: 2018-10-08 10:00:00
tags: ["digital nomad", "links"]
description: "Uma lista de links para Nômades Digitais!"
image: /img/links_nomade_digital.png
---

Oi gente! Essa é uma lista de links que abordei na minha talk "Aventuras de um Nômade Digital" para a [Python Brasil 14](https://2018.pythonbrasil.org.br/). Assim que publicar os slides e video, vou adicioná-los aqui também :)

@edit: Você pode ver os slides [aqui](https://speakerdeck.com/jonatasbaldin/aventuras-de-um-nomade-digital).

Para uma lista mais completa, veja o [awesome-digital-nomads](https://github.com/cbovis/awesome-digital-nomads).

![](/assets/deployeveryday/img/links_nomade_digital.png){:. full-image }

### Trampo Remoto 👩‍💻
- [whoishiring](https://whoishiring.io/)
- [We Work Remotely](https://weworkremotely.com/)
- [Remote OK](https://http://remoteok.io/)

### Minimalismo 😌
- [Minimalism: A Documentary About the Important Things](https://www.netflix.com/title/80114460)
- [Minimalism: Live a Meaningful Life](https://www.theminimalists.com/books/)

### Passagens Áereas 🛫
- [Skyscanner](https://www.skyscanner.com.br/)
- [Kayak](https://www.kayak.com/)
- [Decolar](https://www.decolar.com/)

### Planejando a Viagem 🌎
- [Nomadlist](https://nomadlist.com/)
- [Teleport](https://teleport.org/)
- [Quanto Custa Viajar](https://quantocustaviajar.com)
- [OpenSignal](https://opensignal.com/)

### Finanças 🤑
- [Numbeo - Custo de Vida](https://www.numbeo.com/cost-of-living/)
- [Husky](https://husky.io/)
- [Payoneer](https://payoneer.com)
- [N26](https://n26.com)
- [Revolut](https://www.revolut.com)
- [Nubank](https://www.nubank.com.br)
- [Local Bitcoins](https://localbitcoins.com)

### Visto 🇧🇷
- [Itamaraty](http://www.portalconsular.itamaraty.gov.br/tabela-de-vistos-para-cidadaos-brasileiros)

### Lugares pra Trampar 🏢
- [Workfrom](https://workfrom.co/)

### Acomodações 🏡
- [Airbnb](https://www.airbnb.com/)
- [Hostel World](https://www.hostelworld.com/)
- [Booking](https://www.booking.com/)
- [Couch Surfing](https://www.couchsurfing.com/)

### Transporte 🚌
- [Google Maps](https://maps.google.com)
- [Maps.me](https://maps.me)
- [Moovit](https://moovit.com/)

### Seguro de Viagem ⛑
- [World Nomads](https://www.worldnomads.com/)
- [Atlas Travel Insurance](https://www.hccmis.com/atlas-travel-insurance-quote?referid=9800270)

Caso tenha algum link que queira adicionar, entre em contato comigo ou abra um PR [aqui](https://github.com/jonatasbaldin/jonatasbaldin.github.io).
